00後入黎！

應承我唔好因爲有錢分就忘記初衷
我地應該攞啲錢黎買gear比前線

利申：p牌仔第一個post

好